Diy 修補車身刮花

架車早排泊街無啦啦比人刮花左
屌佢老味成3條咁多 ，由右頭沙板去到尾沙板都有。原本已經諗住出街比人搞但無意中係YouTube 見到呢條片

咁就膽粗粗去ssp 買野番來試

原本架車係咁

一開始補番油先

油完大概係咁，之後隔左一日再油多次

再等多一日就可以好似條片咁用沙紙momomo
一開始mo 得太勁搞到有個位無左色，要再油過

Mo 番平佢就好似佢咁用個幾支拋光野1，2，3號慢慢抺
結果就好似下邊咁
睇相好似ok 但其實未係好好，遲下架車要去打蠟先叫佢去幫手打番好佢，其實如果手工好用呢個方法係應該救得番，但我一向手工都好差所以就算 大家無野做又時間多又唔水想比錢可以試下

都算係咁喎

Lm thx樓主

之前上網買左隻 冇料到 我都想試吓呢隻

到最後我發覺其實唔駛油咁多次
車尾個條油得太多搞到mo 左好耐
反而車頭個條油得最少仲易搞

巴打你買左幾錢？

如果本身有coating 會唔會好d

支油45
個pack 123 號拋光好似68
仲有pack 係mo 油用野連埋d 沙紙好似45
加加埋埋200蚊有找

咩coating? 水晶膜個d?

係咪係ssp鴨寮街街頭個間汽車精品舖買呀？

我搵左好多間汽車舖都冇

有支筆 一畫就補到

我買個間叫金標誌
但我無格價

我都見到有支咁gei 野
但又無咩介紹所以無買
可能用個支簡單好多

留名

lm

影番比大家睇
我之前講123 號就係呢幾支

呢度，加埋D 海綿砂紙果 Total 二百幾？

支補油筆好似45
再加埋我買左2張1000 度同1200 度水沙，應該唔過2百

金標誌在鴨寮街?

鴨記個間係車迷店定車迷館
金標志係汝洲街定邊度
我架車都俾屋企人HI花左而家自己噴

有無教學share

汝洲街
你去Facebook search 下就有